將來史書會點寫 小平改革 胡温中興

習帝呢段時期會點評價

亡國之君

習煬帝 習思宗

滅共奇才

隋煬帝三征高麗

以世界史既角度
習近平係現代歷史既救世主
一個人瓦解整個邪惡帝國, 令全球建立共識中國強大就係全球受害

老實講，侮辱左佢兩個

能夠十里山路不換肩

近平之亂

咪撚燈啦 連燈仔

九十九年成大錯

共高祖 澤東
共文帝 小平
共武帝 錦濤
共哀帝 近平

好大喜功 內外交困

共煬帝

仲有景帝 江仔

小熊維尼

近平盛世

魯魯修

習得小學

有d似唐玄宗前後期盛極而衰

所以話呢，仲諗住做皇帝喎，讀過下歷史都知冇可能，更何況雜總依家所做嘅野同暴君冇分別，遲早有一日成個國家敗喺佢手上

惠帝、厲皇